點解遊戲橘子仲未執笠?

我見佢D GAME都全部收哂皮咁制

個系統垃圾到
總有班小學雞課金玩

楓之谷 瑪奇 兩隻老牌game都夠橘子撐多幾個十年

宜家玩嘅點可能係小學雞

以前玩落嘅人都出社會
經濟能力仲強
瑪奇楓之谷代理左都有12年
12年前就可能係小學雞

瑪奇
識人仲課緊

嘩屌原來楓之谷係巴哈個排名仲勁過LOL

可能LOL呢隻垃圾GAME D人玩到悶

可能因為楓之谷最近有回鍋活動